有無試過exchange期間失戀？

一個人係英國exchange
呢兩日同男朋友分左手
心好痛 仲好愛佢
但佢已經唔再愛我
今日係我生日 無預計到自己廿三歲生日會係咁過
希望大家可以同我講聲生日快樂

唔再愛你嘅話，就唔應該再諗佢啦

你仲後生，仲有大把日子大把機會

生日快樂呀！我都exchange緊 但喺exchange前分咗手 當比自己單身去闖蕩既機會囉 識多啲人 去多啲旅行 慢慢療傷 加油！

好多謝絲打你啊你講中哂 我心入面都係咁問自己 點解佢要係我無依無靠既時候離棄我 我希望自己行屍走肉多幾日就識行番出黎

我都岩岩同男朋友分左手
絲打生日快樂呀

我試過喺exchange前分手
基本上exchange果一年 無論做緊咩 喺邊度 就算只係訓緊覺發緊夢
都會諗起佢
唔同你講咩識新朋友呀 盡情去玩呀果啲喇
多餘的
自己一個經歷 就算幾開心都冇左意義

呢個係個好難跨過既一關
真係會好痛 好痛
好辛苦
我只能夠安慰自己
捱得過 我就大個仔(女)

下次再返黎呢個國家
你會好淡然地講
係呀
果陣我就係喺度被分手
4年後望返
oh
原來4年了

正在exchange
exchange前一個月分手
原來咁多同路人

我都岩岩分左手，不過佢係去exchange個個